秋天嘅夜晚自己一個最開心

平時已經夜瞓開 但去到呢種踏入秋天嘅時份
夜晚更加唔想瞓
打開窗吹住秋風 播首抒情舊歌 諗下心事往事真係好舒服
諗起天光又要戴番個面具喺呢個世界生存就好攰

有抑鬱嘅人都係夜晚自己一個最舒服最開心

緩緩飄落的楓葉像思念🍂

最可怕嘅係身邊啲人唔會慰問你 只會用說話踩多你兩腳

無撚有錯 最想呢班仆街快撚啲死最好

中學呀